大家仲記唔記得天琦同我地講過d咩

你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

唔係叫你地唔好做，係要諗清楚點樣做。根本有好多手足係比情緒主導左個行為，加上連登各種一毛帶風向。

仲記唔記得以前高登有一句說話，上高登，勿認真。保持自已的獨立思考係呢場運動好重要既動作。

聽日一撚定要夜晚18區開花

推